打左過黎無聽 打返過去

68412094 你係唔係有病 無啦啦打完過黎 打返比你 你又話唔識我 又話咩差人錢 你係唔係有病

低級借刀

關我撚事咩 乜鳩野都放上來

放數公司？

屌你老母 呢到fb黎